睇返拳規 曹星如贏係實至名歸

2. 非故意犯規

2)如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

係有班人未睇清楚啲規矩就話假姐

利申:我本身都以為佢投降
宣佈佢贏我都即時睇下有無人解答到個原因
而唔係直接衝出黎話打假拳.....

話假嗰啲駁唔駁到 ？

yes

如果台上裁判員在比賽的第一個回合由於選手眼部受傷或類似的原因終止比賽，對方勝出。但是，如果台上裁判員在第二或第三回合由於上述原因終止比賽，將通過累計到此時為止評判員所給的點數來評定比賽的優勝者

不過我真係唔明 係你自己繼續打唔到落去 點解要用點數去評定比賽?
你都完成唔到賽事點解仲要對你咁好用點數計

我諗個分別係
令佢打唔到既傷係正當方式打傷定非正當方法打傷
如果係用正當方式令佢打唔到會判日本仔贏

係裁判覺得打落去有危險，唔係佢自己投降喎

佢經理人講左
如果係4round之內end 就係當無打過場拳
如果4round後先end 就計當時點數
三個裁判都係判rex贏68:66

而且個傷並非被對方得分造成
係Accdeintal heatbutt 雖然冇扣分
但其實係犯規 所以中止比賽個權力唔係曹度
當然啦 我自己覺得黑 就唔係黑 但又唔算真正光彩
兩睇啦 始終有呢條rule 你點樣唔跟？
咁佢計分之後真係多過公平 除非連分都黑啦
否則都唔算做戲既

連登好多唔理性諗
咩春都唔撚知就吠左先

咁任你up好唔好

明贏實輸
以後佢話自己係拳王可以笑鳩佢比人打到豬頭

任連登仔up呀
你話黑就黑啦

即係打打下明知唔夠人打
扮肚痛都係以博點數贏啦
on9制度

係囉 講乜春唔明呀？？ 萬能連登仔

一係你整個制度出黎
On唔on9 都要尊重本身個制度

河野本身都唔夠rex打

人生污點

睇下教練個記招啦
講到明河野留前鬥後呀

而家好似係旁證判斷佢唔適合繼續出賽
扮肚痛邊會有人信

所有人眼見呀香港精神腫晒 野都睇唔到
河野乜事都無
仲話唔夠人打

“打到豬頭”呢4隻字本身就應用唔到係呢場到
因為唔係俾人打到咁
而係意外撞到咁